是靚晚 滷水雞翼

終於有是靚晚

非氣炸

斷食師呢？

另外一碟咩嚟

今次係滷水師定係滷水師

早食師

不氣炸師

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

唔好乜都氣炸氣炸好唔好師

健康師

唔氣炸我睇你做咩

雞翼師

唔食飯師

滷好D雞翼再氣炸會唔會好正

節瓜鹹蛋瘦肉湯？好似好好飲

好食到跳舞

冬瓜黎

想食

又話唔食飯

終靚了

斷斷食師

滷水師

仲有碟氣炸魚定豬

炸豬扒